他們的遺產在一部由羅賓·羅伯茨(Robin Roberts)解說和執行製片的新紀錄片中得以延續。 羅賓·羅伯茨在新紀錄片《布蘭德·維多利亞》中紀念了她的父親和塔斯基吉飛行員的遺產 
 從捕蝦人的視角在海上公主護林員講述的郵輪東北港看節目。 終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南，弗吉尼亞M.賴特，2021年2月8日，|戶外在線 
 1989年，他因為TBS有線電視頻道解說紀錄片系列《美國畫像》(Portrait of America)而獲得艾美獎。 演員哈爾·霍爾布魯克，馬克·吐溫的不可磨滅的肖像，於2021年2月2日去世，享年95歲 
 我們首先見到的是布萊斯·康納(Blythe Connor)，這位講述《推》(the Push)的飽受折磨的母親，晚上坐在自己的車裡，看著前夫的房子。 為什麼《The Push》這麼受歡迎? 也許是因為這正中母親的下懷。 Maureen Corrigan | 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 阿爾特曼講述了他們關係發展的故事，詳細描述了發現你父親寫色情書時所有令人難堪的時刻。 11本有趣的有聲讀物，在這個沉悶的冬天點亮心情|安娜貝爾·古特曼| 2021年1月15日|時間 
 最終，華盛頓學會了用自己的方式講述他的惡魔。 NPR的圓滑的千禧一代低語者|巴提亞·昂加爾·薩根| 2014年10月7日|每日野獸 
 它是檢驗、敘述和讓別人為自己說話。 電影評論:紀錄片探索以色列對巴勒斯坦Nakba的態度，2013年11月27日 
 你的聲音很有特色，你現在確實為很多紀錄片做解說。 摩根·弗里曼對共和黨說“去他媽的”，吐槽《最後的維加斯》、《為奴十二年》和《蝙蝠俠》 
 這就是為什麼我覺得有必要解說美國進步中心製作的紀錄片短片。 溫斯洛普·羅斯福談威脅他曾曾祖父遺產的石油繁榮|溫斯洛普·羅斯福| 2013年4月2日|每日野獸 
 為什麼她願意從一個菲律賓照顧者的角度敘述，而不是，比如說，一個巴勒斯坦人? 什麼是“合法的”以色列小說? Sigal Samuel | 2013年3月29日|DAILY BEAST 
 我可以講一件發生在我離開蒙哥馬利之前的私事。 南部邦聯軍補給|迦勒·豪斯 
 “愛德華，我沒有查洛納作為你的副手所講的那種激動人心的故事，”漢弗萊回答說。 新森林之子|瑪麗亞特上尉 
 現在讓我繼續敘述我是如何捕獲一條大馬哈魚的。 巴布·賈伯吉，學士|F。 Anstey 
 有你和我們一起講述過去這多事的半年裡發生在你身上的每一件事，我們會多麼高興啊! 《喬治·艾略特生平》第三卷(共3卷)| 
 關於一場偉大的戰爭的史詩，如果不敘述戰爭的主要事件，就不能被接受。 Maha-bharata |匿名